公安條例定義下既集會係唔包括宗教活動同喪禮

meeting (集會) means any gathering or assembly of persons convened or organized for the purpose of the discussion of issues or matters of interest or concern to the general public or a section thereof, or for the purpose of the expression of views on such issues or matters, and includes any gathering or assembly of persons whether or not previously convened or organized at which any person assumes or attempts to assume control or leadership thereof for any such purpose; but does not include any gathering or assembly of persons convened or organized exclusively—
(a)for social, recreational, cultural, academic, educational, religious or charitable purposes, or as a conference or seminar bona fide intended for the discussion of topics of a social, recreational, cultural, academic, educational, religious, charitable, professional, business or commercial character;
(b)for the purpose of a funeral;
(c)for the purposes of any public body; or
(d)for the purpose of carrying out any duty or exercising any power imposed or conferred by any Ordinance; (Replaced 67 of 1980 s. 2)

*

唔好相信香港法律
因為人渣唔會跟